到底廢中想點

話說我岩岩等車個陣前面有個中年女人係到覆whatapps 咁我又衰八掛去望一望 頭兩三個group都冇咩特別野 都係講下約食飯食咩好之類
佢個朋友A同時係主角 朋友B 廢中女人

：星期五夜晚吃什麼？😄😄

：問下 吧😆

：元朗大把野食啦😋

之後佢突然收左個私chat

:食乜西
之後比 藍剔左

人地whatapps就唔影相啦 放過家母 特放丁圖一張 求巴打手下留情

張圖你老母黎?

你想點